[紅磚]ama1120賽後討論區

難撚到

好易

下個sem 再讀

咁撚易
出卷戈個係咪弱智

居然比我拎到10分
今次應該夠拎D啦
屌你老母明明年年past paper都咁既樣
今年份卷完全唔撚一樣 做戈陣仲以為考錯科

完全唔夠時間

舉手加紙屌柒教授老母

個4x4matrix計完一大輪個inverse A再搵C先得5分，起碼都俾10分啦

大學數用graph calc是常識吧

佢要hkeaa approved caltor

通常唔check
收喺衫袋中途拎出來又得
我見好多mainland都用屈機計數機

咁都得

希望最後拉curve啦

做到眼突

1120 都講到咁...咁你2字頭ama實玩完
利申：2字頭ama 拎a

難唔難得過ma1200??多唔多人f??

咁Ching你1120拎咩grade

讀過ma1200 D左
一年後讀ama1110 B+

睇撚左份卷先講野啦屌你老母

當年A
普通數黎咋喎
你無讀m2

呢份卷個難度同pp完全唔同

屌你地班HIHI啦 比我做你地戈年戈份我最少都A啦
今個sem份卷同past paper完全唔似 past paper都有30~50分係送
但今個sem條條都改曬樣仲要複雜左勁多 就好似明明讀m2去左考pure maths咁
睇完份卷就明

其實難又唔係好難，taylor expansion嗰題用返fundamental theorem就d到，跟住reduction嗰條最尾都chok到佢想要嘅嘢，I4有pi，I5得數字
但係q1 part a錯撚咗，搵得一點，q4b row operation唔知點做，c唔知問咩
final grade凍過水

暑sem1120
有咩要注意?
m2大約佔幾多%內容?

睇下係咪Chan chi pak
係嘅死全家

Btw ee 高清